我屌你老母左膠

點解手足叫晒救人都可以無人理，班左膠對住手足就雙手打開唔準人打狗
手足畀人打就拎手機拍片？

左膠禍港

下次叫埋班左膠唱歌救香港
試吓可唔可以解決溫室效應

屌你老味嬲到痴線

左膠唔係同路人

左膠正名係政府既示威調停員...
that's why 佢地只會調停示威者郁手, 警察係佢地自己人當然唔會理...

今日kt花式送頭，我有個檢討報告，可唔可以認真睇下同幫我推下
求下你地唔好再掛住打飛機喇

[觀塘撚必入]不分化指責=/=不檢討、要士氣=/=打飛機，唔該快撚啲認清我地係打緊仗

睇完嬲到訓唔到...

完全無人打算救呢兩個細路